英媒曝普巴不滿摩帥態度 已打算轉會離開曼聯

曼聯陣中近來傳出不穩定聲音，球隊核心普巴和教練摩連奴也陷入了不和傳聞之中，隨著普巴近來出場時間受到壓縮，也有報導稱普巴已經開始做出兩手準備：一方面希望能再次獲得摩帥的重視，另一方面也開始和其他豪門進行接觸。
據《郵報》報導，普巴希望在目前職業生涯不順利的情況下得到摩帥的支持，這位法國球星認為摩帥對他太過嚴厲，並希望摩帥能重新重視他的價值。在曼聯最近的4場比賽中，摩帥兩次把普巴放在後備席上，在歐聯的16強面對西維爾的首回合比賽中，摩帥更是用小將麥湯文拿頂替普巴正選出場，這讓普巴感受到了壓力。
另一方面，普巴的團隊也已經開始為可能出現的離開曼聯的情況提前作出打算。據《郵報》報導稱，以普巴的經理人拉奧拿為首的普巴的團隊已經開始和其他歐洲頂級豪門進行接觸，來判斷如果普巴一旦在曼聯感到不開心，是否會有買家願意在夏窗求購這名法國球星。
普巴想去其他豪門的困難也不小。《郵報》報導中稱，普巴超高的轉會費和薪資水平會成為他尋求轉會的阻礙。2016-17賽季，普巴以8900萬英鎊身價從祖記轉投曼聯，在如今的轉會市場中，普巴的轉會費勢必也會水漲船高。同時，普巴目前的29萬英鎊週薪也只有很少幾傢俱樂部能夠匹配。而《郵報》中稱，皇馬是能滿足求購普巴諸多苛刻條件的少數幾傢俱樂部之一，2016年夏天，皇馬也曾對當時尚在祖記陣中的普巴展開追求。
此前英超名宿小列納就曾表示摩帥和普巴的關係會出現問題：「普巴是曼聯隊中一個大問題，摩連奴顯然對普巴展現出的態度十分不滿意，如果問題不解決，那麼這將會影響到更衣室的和諧，甚至引發更為嚴重的危機。仇恨不會消失，傷口也不會短期內就複原。普巴和摩連奴都太過於自我，但是他們中的一個將不得不為了球會的利益而低頭，改變自己的態度和做法。」
可以預見的是，如果摩帥和普巴的問題沒有得到很好的解決，這些問題也會對曼聯的穩定性和表現產生影響。而二者的關係如何修復、改善，就成為曼聯目前最大的課題之一，而最終事態會如何發展，我們只能拭目以待。

go巴黎la diu

去轉投雲爺爺拉 屌

黎阿狗
未來球王2和b 一換一

買得起佢同比得起人工

得曼城，巴黎，皇馬

邊隊買得起

摩狗躝咪得囉

去埋巴黎要幾多個波先夠踢
不過巴黎又真係幾岩佢

有冇球會會接呢個麻煩友先，黎完又走走完又黎，拿屎上身盞簽黎煩

平放實有人要

呀狗都得 呀狗肯出$既話 連美斯既違約金加人工都可以一炮過比 不過係人地肯唔肯黎

你free走佢都要收留佢嘅球隊俾得出佢份天價人工...

Daddy 又有得捉鬼

曼城巴黎都無大佬做
去皇馬等牙朗收皮就做硬大佬

咁撚7樣衰 皇馬點會要

無撚位俾妹妹踢啦
重馬條中場後生嘅又有 老嘅又有

真 皇馬唔要力架

場場染到個頭白色黃色都幾盞鬼

獌實想收返1個億,
好難放得走

皇馬從來唔會重用力架

1.1億歐元買返自家青訓契弟小醜 真係得曼聯先做得出

最大可能係巴黎 法國隊又有財力
曼城 哥狗就一定唔撚要佢呢種上腳踢法
最夾佢都係曼狗

搵人買起摩狗仲化算啦

摩狗都唔撚識教人進攻

當初費蛇一早睇穿條反骨仔 用39歲史高斯都唔用佢 係魔狗條傻閪先用89m買返佢返黎 落9費蛇面
抵撚死啦

佢肯去巴黎先算
以佢性格邊肯屈就做尼馬條𡃁

黑巴踢得差唔差都好 個教練都無理由經常暗示甚至明言佢狀態差
睇下賓周馬同so9踢得唔好個時 施丹/華維迪都係會死攬佢地 佢地翻唔翻到生係一回事 至少個教練係要企係個球員個面
如果下下都雪幾場先放返出黎 然黎再雪過 邊個踢都無癮

摩連奴又幾有魅力

agent P 同尼馬埋堆咪得

Strong hold啦

轉會？自己補貼轉會費牙？

走啦dllmch

翻祖啦 之前咪好地地

welcome to chelsea

歐聯最佳陣容bakayoko+50m

摩佬對佢有幾苛刻？

配哂防中比你又踢唔好，咁都唔屌得？

純陰謀論
佢只會去 adi sponsor 既球會

咪走囉
普巴根本就貪錢格養唔熟 仲話俾佢做隊長
搞到更衣室內亂都似

走到中超最好啦呢啲廢物
踢佢去恆大啦 留佢搞到曼聯烏煙瘴氣

呢條友真係吹大左

摩三季來了

廢物咪襯獌狗囉 俾美斯你都唔識用啦

黑鳩本身都養唔熟架啦

直頭垃圾級 成日禁區頂遠射 無腳中龍 笑撚死我

要走都似得巴黎可能性高，皇馬中場中實力咁強，冇位讓俾佢。拜仁唔似有興趣，鏝哥狗冇可能想要又貴又上腳又麻煩既中場。

爺爺歡迎你

快d 炒撚左摩佬佢啦，又捉鬼

佢去俾哥迪奧拿教起碼高返一班波

Free比祖記之後又咁貴買返,依家又唔可以平放

還掂都仲用緊賣碧咸個舊錢,賣比史篤城都無所謂啦

唔記得左 yaya 咩下場？

佢唔似會受教

賣去中超算尻數啦

係 哥狗唔會接受唔聽話既球員

果場歐聯睇普巴踢波真係超hea😂

鍠: 黑人？不了

嚟kitchee

巴黎啦
用draxler加5千萬磅
普巴踢法又岩巴黎
打433防守又唔使佢防
係打下反擊斬下波射下遠射咁
岩曬佢

有無諗過迪斯拿感受
技術流中場要人泊巴士

佢就想喇，有尼馬佢邊有得舞

而家少球星既原因係彈起少少既新星都捧晒變巨星, 無再虛心學習進步.

普巴係勁, 但未勁到係名帥前面堅持自已踼法.
比起廿年前去到大會都未必有正選保證.

真，睇佢係國家隊踢都唔勁

yaya哥狗未黎都養生波黎 咁樣好正常啊

咁廢留係曼啦千其唔好走

比番干地用啦

個時祖記條中場人腳齊又勁, 打意甲又輕鬆, 再俾佢自由人咁踼當然威威.
潛力好高但佢都無一飯真係好頂級, 樣樣有但無樣好穏定咁高水平發揮.

其實係

咪同迪布尼一樣..雪下用下..個個球員頂得順咩..

人地依家有戴bar娜啦

條路自己揀 仆街唔好喊

踢得差死用佢又話契仔，雪佢又佢無係球員立場諗

佢季中比史高斯批踢得唔好摩佬都屌史高斯啦，咁叫唔攬佢？

叫佢防守根本On9
最勁就係三十碼左右舞嚟舞外
得閒整個killer pass/遠射

去阿記岩哂，法國人岩哂雲格，戰術無為而治，個波任你舞

打中場唔洗防守？

已經有尼馬，加埋普巴真係成隊問題兒童

雲爺爺暗黑兵法
放個50萬週薪比你，等你成班內亂

一直吹大,佢1億,當弗耶耶果陣咪要2億??識攻識守中場打晒

大把中場唔洗防守喇 你自己諗下

100m+bakayoko fast deal

攻中就可能唔洗中場中未聽過唔洗守

求其講都幾個 派路 施丹 小白 迪高

覺得佢心態真係好唔得 成日想做英雄咁
下下想自己由中場就扭 一定要自己killer pass/射世界波做英雄 但成日眼高手低
完全唔會諗可以傳俾隊友再做過
其實覺得佢能力係有 但咁既心態點踢都死 都未講佢啲hea防守

派路防中唔洗守

眼神個隻 你唔係覺得佢有呀？

成日想比killer pass 呢樣已經無可能做到最頂級

呢D真係一朝得志語無倫次

老老77 意假既蛆得本得啖笑
場場黑 我媽媽帶都羸

就算1億賣

都蝕於通漲

尼馬前 尼馬後 世界已變

29萬週薪無乜邊隊肯比

隊波打交多過練波

一邊有屌摩佬戰術守舊
一邊有人拎最後生已經係小白既舊人出黎屌摩佬。
之後摩佬比人鬥走我覺得佢抵死。今次我唔撐普巴。之前上腳妹下妹下但無人搶到佢波。交助攻ok無人理你點攪。
宜家傷完妹兩下波都比人搶埋。killer pass 就自殺式傳波。比人話唔勤力就話走人。邊隊頂級波都用唔到你啦。帥位重要定球員心情重要?

普巴都教成咁 應該得摩狗先做到

其實蛆記都示範咗點用普巴
要兩個唔上嘅中場旁住佢先最發揮到
馬迪啱啱嚟都ok 唔知點解愈踢愈前
根本要發揮到就要成隊波戰術就佢

搞到意甲助攻王都唔識踢波咁，狂人實係勁。

其實佢係要11個卡域克就夠

佢需要既係
Willian Diego Costa Willian
Lingard
Matic Kante
AZP 求撚其 求撚其 AZP
DDR

一億買青訓下集 再平賣出去

依個陣我老母教都贏英超

費sir 賣佢走係有道理

呢個真

搵個崇尚進攻既教既話呢隊曼應該幾恐佈

點會冇卡域克，佢成日話冇卡域克好慘

搵英超第一追攻大師雲加

呢樣真 寧願留係巴黎做sub好過做bus

皇馬welcome u

不過緊係不滿啦 你咁撚自由想墮後派牌 我地Daddy要工兵炸!
係Daddy眼中 隨時廢蘭尼都好波過你呀

daddy捉鬼

繼米雞、奧斯卡之後
摩佬又一經典中場改造

奧斯卡變工兵

曼聯已經成代球員俾連續幾個領隊教柒晒
換個進攻足球既教練冇返兩三年都未必踢得出乜野

呢條力架真係好撚煩

真

Agger 啲進攻我老母教都係差唔多

其實好懷疑平時獌練乜撚野波
後衛比人任射，史波寧最叻人地射完伸出雙手，屌你老母
進攻冇人現身走位，得橫傳冇直線，鳩斬冇人頂
唯一肯定係龍門練得幾好

呢啲肯定係領隊最大責任，普巴錯唔曬

呢條友真係無得救

想太多，哥狗最討厭呢啲個人主義太強嘅球員

去尼斯
佢同巴神幾似
應該可以夾到

雲爺爺又嬴
賣山齊士搞亂哂D人工

條力架根本無樣勁

wan ya ya

炒犘９先啦，為左個２９歲放棄球隊核心

ＬＥＥ樣真，比雲爺爺搞撚亂晒我曼

摩佬其實out date啦 沽名釣譽 回撚哂塘佢套野
一味想玩防反 叫佢主攻 根本就食哂屎

最撚慘係防反無防又無反呢

隻力架有無踢過一場好波

去巴黎同屁馬一齊做on9山寨王就最啱
對強隊有無交過合符身價既表現
講真除左美欺c7
去到而家我都唔認為球壇有人身價值1億
佢開得破紀錄先例
但踢到屎咁
除左巴黎有邊隊會咁懵撚
肯比轉會費比人工

黎皇馬 同卻奧斯一換一 大家開心

咪撚弱智

冷靜小小

我地咪好撚蝕？

利申：迷雲

去中超囉

樣衰 乜皇馬鍾意買黑人

之前咪40M買撚左個16碎黑鬼囉

你都on9

大家請記住：連登乞衣---EDO脆餅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

馬些路係靚仔定係白人

又俾我捉到你個乞衣仔

2億賣俾巴黎啦

普巴 明顯同係祖記踢法差好遠
我覺得係英超踢法問題

樓主仲有冇踢波

南美人種 唔係黑人

成億，乜聯賽都要求你識踢，呢個好基本

咁保連奴都黑人啦

垃圾魔狗唔識因材施教

咁古天樂都黑人啦